913-915 揸三日春袋！！！

如果到時政府仲係唔回應五大訴求
我地就一揸揸夠三日春袋
橫掂有三日假

三日假 揸爆佢春袋
樓主正on9

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我跟

講個笑話：禁制令

pish

913 914 915 1pm

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

推

老老實實，三日連續不切實際

算係升級
之前塞一日 第二日就清番D機

揸緊春袋

一定要繼續入機場
以街坊裝入
去睇飛機升降
口號都唔洗叫
如果停鐵停車就慢慢等
咁多遊客D狗做唔到D咩
佢一亂拉人就全世界睇住

每日走到都要行13公里～～～

屌～有人吹雞～每日都會到

揸到爆為止

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

再辛苦 都唔及義士流嘅血

外面既人入機場，裡面既人出機場出市區
唔好抗議唔好挑釁，
人數決定一切

同意請正評

便裝 口號都唔嗌

和你揸3.0

連揸3日揸爆佢

連續先有更大成效

1

2

揸到出水為止！

3

【持續更新】香港人九月日程表

4

5

邊夠體力

拿 警告你班暴徒 唔好帶gear入去 唔好叫口號 個個人企係到等車 坐車 無限loop好啦

冇錯 口號都唔叫 吹咩

6

7

今年中秋突然間想去機場賞月

8

[必看] 機場活動分析

[必看] 機場活動分析

[必看] 機場活動分析

[必看] 機場活動分析

和你揸

揸爆佢

入機場

正正式式咁錫佢春袋

行動升級

Push

文宣組幫手

連揸三日

721 831

907 和你塞3.0
908 美領見

等佢準備出禁區紙呢招，非大嶼山和機場乘客人員唔准入，
等全世界塞住係青馬